死Whatapp

Whatapp 死機，只睇到字，相同對話都唔得

我都係 仲以爲我部機壞左

metoo